國安法嚟多次百萬遊行之後日日都會係好消息

你哋唔想睇世界屌打中共?